Win10文件係咪無方法可以自由排序??

本身個系統無得自己排序,自己排好左,禁下F5就變返之前咁
要跟佢個死人檔名,日期去排
我都係想自己排返d檔案姐,咁都做唔到
我又唔想係檔案名前面加個A或者1呢d野去排
借問有無d咩軟件down左就可以自由排序?
已經係好多地方問過,結果都係無人知然後沉

你自己set左自動排序

咁點先可以自由排番?

喂，咁即係點姐，你拋一句出黎有乜用

desktop?? folder?? 想點排？

咪叫你關左個自動排序佢囉蠢西

問人嘢使唔使咁串?

佢覺得人地奉旨要教晒佢所以步驟
關鍵字都比左，連Google下都唔識

樓豬係米電腦白痴

乜你覺得我開post前無google過win10自動排序咩

係